[戴咗口罩就係靚仔］北海道知事被封口罩王子 個個濕晒

原來之前攞過fashion奬

人地本身都靚仔 唔關口罩事

戴咗更靚
明星咁

真係，只要係人戴口罩都會變靚

我帶左口罩眼罩同佢差唔多靚仔

圖

有無睇過毒L戴口罩圖

碌就都長啲

你隻眼細到成粒豆另計啦

分界髮型太老套

選舉海報唔靚

咁政治人物要點先算潮？ Trump 定小泉純一郎?

大阪府知事呢

後生但唔夠正氣

個鼻出事

所以口罩幫到手

咁樣係阻唔到我架

陳肇始（件衫）收復你

戴咗真係好靚仔唔戴就爭啲

Push

咁都靚仔 咁我都算靚仔

要扮穩重